有無人食完煙彈之後耳仔聽唔到聲？

琴晚Feel到腫腫地，今日左耳直接聽唔到聲，想問下有無人一樣有呢個情況

快啲睇醫生照下先

快睇醫生

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌